[日/台]貓咪大戰爭 (23) 魔性畫風復刻之聖魔大戰

金 罐
券 頭
抽 留
貓 必
祭 中

問：入左遊戲可以玩咩
答：請打日本篇（台版叫世界篇）

問：一開始都幾悶，可以點搞
答：過左日本篇就多姿多彩，好多野玩，到時形形色色嘅關卡同新貓等緊你

問：我洗唔洗課金
答：可課可唔課，當然想儲貓嘅話建議課，但若只想通關嘅話，遊戲內關卡會送嘅貓都夠打，網上面都有好多無課金攻略，而且唔課都會有超激貓，所有人都會有超激貓

問：我過左日本篇（即台版世界篇）打關卡嘅順序應該係點
答：一般嚟講過左日本篇我建議打齊日本篇寶先，因為無論日本篇、未來篇、宇宙篇所有寶物會直接影響喺呢隻Game 嘅所有關卡。
呢個寶物之後你可以打未來篇，同傳說關卡雙線進行，而狂亂同大狂亂（狂亂貓嘅三階）嘅話呢，一般會喺狼女前後（傳說18 大關）打狂亂嘅，有狼女會易少少，冇都冇乜問題，同期會打緊未來篇第二第三章左右啦，冇固定個個都唔同。

大狂亂就再之後嘅事啦，有人2 千幾rank 打，有人就3 千幾（會易啲）。

問：如果我卡左關可以點
答：如果卡左關，多數係2 個原因，第一個可能啲貓等級唔夠高，因為貓夠高應該易過啲，第二可能係砌錯隊啦，到時候可以上嚟問，應該會有人答到

過左大狂亂就唔講了，新手嚟講條路都遠，到時都自己識玩啦，唔打咁多啦有咩可以再喺到問。

各類資料（日文）

轉貼巴哈

基本貓能力一覽①: 基礎篇

狂亂系列我能打過哪些

傳說關卡一星攻略總集 28章完結

送左幾隻ex貓直衝左12000等

12000等
有幾多隻超激

67，有2隻藍眼，黑白無垢

哇！！

上面又一抽搞掂

唔夠NP又唔夠貓眼石

非洲血統就少啲幻想

好想要
一隻傳說都無

你玩左幾耐呀

伸利12000rank都冇

幾多抽

今日啱啱好兩個月啦

我都係12000，都係冇

自己覺得藍眼仲勁

原來45以上要兩倍貓眼石

歐洲人的榮耀

抽左6000罐

終於脫離非洲系列

好想升佢，但係冇貓眼石

傳說好似好難養咁

公平咩

窮撚等必中
得番4500罐洗唔洗all in?

用朱古力抽果幾隻限定咩評價？
見到隻貓之助幾得意想升下

升咗變阿伯

打4星單屬應該有d用

研究下

都幾多血下

呢啲ex角最多可以加幾多
你地是咪各抽到一隻就算呢

原來胸包都係老屎忽

痴線冇必中都抽
課長

d只可遠攻打唔到近既好似好難用

咁你前面要有攻有坦嘅
駱駝嗰啲你無遠攻都幾難打下

上面個網話可以加20既

反而想知點決定邊隻np邊隻+1

打4星不如用衛星, 出得快, 又平...
活動EX貓9成用黎升RANK, 上唔到場

得6000石原本諗住抽兩次聖魔兩次fate
但唔記得左有萬聖節

其實隻game我喺12,3年左右已經玩緊，嗰時仲未有未來篇又冇轉蛋，打世界3隻噴噴係要開神貓出瓦爾基麗貓先會打得贏。 之前個陣就轉左機冇再玩

到返17年有個frd有玩介紹返玩，一玩就停唔到玩到依家

剩係聽bgm 都好開心

衛星係平價盾
依隻勉強當叫有隻中價單屬輸出角下, 仲要有範圍
btw, 手短先係問題......

呢個bgm 以前聽到就會覺得呢關一定好難打

今日喺yt搵到首咁嘅野

消滅都市合作果陣嘅歌 果排啲合作都好chur
初音合作都有整電子版
不過印象最深嘅係唔知EVA定消滅有個隨機先聽到嘅純音sad版主題曲

係消滅

呢首？

有都冇用

勇者抵你中

聽到呢首我會好淆

降臨專用

呢首燃 好鍾意

布蘭詩歌

河童無癒術師點打?
正攻難到pk

雙烈波女收左河童皮

活動ex齊咗之後你地會唔會攞嚟換晒np
或者邊隻值得+

活動+吧
rank升
除非你趕要np

唔應該答你

睇錯左
自隊

我之想用暫停法，都失敗
之後認命用正攻，點知輕鬆打
利申用黑無

我落黑獸俾佢秒，頂佢睇運
落雙魔女之後無視佢d烈波
一隻死完出第二隻

舊傳3x 堆二三星關都幾煩膠

30抽都未抽齊ex

個活動打到lv9已經卡關

呢一刻都係升rank緊要啲

啲樣衰佬有緩速係幾煩下

我不嬲都係升rank
np有小小貓又唔趕

你咪有黑無囉

我其他貓角唔gur

LV10 死左好多次過唔到

無抗緩速嘅角？
或者打住朱古力先啦

已爆20
黑獸躺住過

天使異星同超多錢個隻我覺得唔洗
其餘可以加爆嘅
前提你會食貓眼石上50

你地個個有藍眼

好似冇

我就用黑傑硬爆

黑毛垢輕鬆

依關真係痴撚線

如果貓夠高lv,
你可以參考4星攻略, 有時會比想像中易,,

黑毛垢+黑傑輕鬆打20

你好似好高lv冇理油唔夠打㗎

anyway 1星我咁過

打緊二星

有冇人好憎打燕子

4星打駱駝你仲

我今日先過左三星
開max狙擊 體力中
用雙魚打死二隻地鼠
期間放下戰線 隻騎駝一死就出少啲
打死曬兩隻 引駱駝係門口先殺
之後即出巴哈 真田
打左好撚耐

用攝影貓
疊得10隻以上多數一炮秒
前面用八戒加貞子去頂

最煩係鹿
我記得後面有關一開波會爆高倍鹿

過左了，用鬼神+駭客
推到佢埋門口殺左即刻爆塔

休克收費站, 我4星封星最後就係依關卡好耐

4星打駱駝可以用拉麵硬接

鹿4星用灰
後面狼女

呢度有冇pad玩定

家

一星個陣已經好難打,我係五小盾+桃太郎三階擊退盾贏

今日順利過咗好多關傳說，而家45
之前儲貓嘅抑壓抒發晒

我諗我三星都係同你一樣咁過

Carousell買左隻全貓ac玩

改出黎？

係
個ac基本上未打過但齊貓

呢啲實ban

其實唔好話bam唔bam
開波關關都輾壓過， 但因為已經升爆晒， 過關攞啲野都無意思
好快會悶， 跟住就唔玩

呢關4星我試左幾次先過到

買啲希有貓全部+80既黎玩希有當超激用

打咗一場就攞到十字天使三階

可以攞隻𤠣蟹出嚟打柒班樣衰天使

天聖界個啲係天使屬？

過兩日梅露可

癒術士 諾諾

但係巴哈話唔知有冇必中

太好了

咁天魔界個啲係咩屬？

大佬白屬

最怕白屬

第1關帶晒對天入去打

天魔天聖都咁鬼難打
而家又卡關

天聖用魔劍打岩哂，超大傷對紅又對天

最後幾日睇下必中抽到咩好野再打

梅露可又復刻想要小圓或者fate

對紅最易架啦喎

應該

幾時有更啊
貓薄何又滿左
等天神進化啊

日版都冇fate

今次真係卡了
無法再上陸3星
棒球貓打法又唔得
地藏打法又唔得
玩曬啲max都過唔到
再打唔到都係啪罐過左佢算

已經投降啪罐過左
打到隻食蟻獸剩22% 仲有兩隻海豚 一堆鹿
頂你個肺

3星咁急打做乜

本來38-4鞠躬大遊行狂出駝鳥已經夠難打
點知過多兩關 無法再上陸仲難
救命

白金卷

想拎二張卷
而且我隊野已經升爆
用齊八戒 二號機 巴哈呢啲屈角都過唔到
手頭上最強組合都打唔贏
冇理由等到抽到新貓先再返黎打架
見到啲攻略 呢關屈saber輕鬆打 好提子

打錯 唔係巴哈係真田先啱
好想要saber啊
做咩有電影都冇復刻架

有冇試過用美模屈，輕鬆打

有 唔好用
呢關勁少錢 啲美模又脆皮
成排比人清左真係喊左出黎

打到38啲關都卡卡地
啲三星攻略多有落土偶貓
唔通又要拎左佢先
好漫長啊

冇記錯38-6係我最後打嘅三同4星
個陣冇辦法到特登推直傳打隻土偶直接升到40先打贏

我用控場打

白金個任有限日子的
只係10np不用那麼急抽

睇番4星紀錄我係用土偶硬接

你唔係用控場
係美女神

無咩印象，我好似鳩過的

44-6暴風雪車道先係最惡搞

台定日定台日同步
梅露可唔會玩嘢無必中啦
又唔係最出名果啲

拆塔

我得兩隻坦，冇落灰，控場都控死，唔落美女神都會贏

單出魔劍打到lv13唔知可以打到幾多

魔劍幾lv?

日版

台版依家做緊仙魔合作

用咩聯組？我+30lv可以試試

唔知仙魔之後到咩

魔劍好似+廿幾
攻擊+生產本能滿，體力5

對紅對天使打依關輕鬆

冇吳仲力，我用呢隊感覺都ok

你地啲本能係賣ex貓嚟

我成千np，係咁抽中啲重復貓

善於攻擊同埋超大傷害嘅貓我會食咗佢，控場貓會換np。

繼續上

啲貓咩等級？

只係出魔劍一隻，50+21

很耐打嗰啲應該都會食掛

佢地有開埋本能加天使

我試過16, 頂唔住..

會，得控場賣

我仲未有動力清4星傳說要砌隊好麻煩

咁你今次活動貓呢啲都會食？

食呀，升rare 你玩到後面會卡等，冇野升到，係靠呢啲升等級排行

我本能珠插緊黑色攻如果插埋紅或天使應該更輕鬆

姐係抽蛋揀嚟賣， 活動貓就全食

可能係我體力本能只有5

你用咩聯組？

會唔會係鐵壁炮既關係，我覺得體力本能影響冇咁大

我都係體力5

有啲用，有時突然比佢一下清晒前場就頂住先

上面未有，研究力中+攻擊力中

trytry先

打17俾紅頭同擊退瘋狂推線

研究力
拉麵電腦到完場

要早d出拉麵，唔係好易比啲王打到塔

真係得咩

中到全能神

大部份

磨隊

有心力個陣就試下先

真係好憎鋼鐵關 試咗好多舖最後咁樣過 所有攻略提議嘅都唔work

你啲角幾lv?
我龍宮猴蟹拉斯沃斯都有
但無魔劍本能

稀有+30

超激稀45-50

拉斯用黎開聯組only

我都係出返去先

我見你都課得多金，課多幾次啲+值就喺度啦

我玩到出小宇宙同佢磨

爽好多，可以疊，可惜我冇，靠對天使耐打

唔怕煩好多都可以小宇宙慢慢磨

終於打完20層, 18之後加左小宇宙易打好多

真 對天使飄浮 中曬

朱古力打幾多體力既關好？

夠打應該就250， 一係就150

我都唔知

18應該極限，差啲輸

打lv13都玩咗5分鐘

200最多都係2張唔抵啦

朱古力關嘅ex貓最多+幾多？
20定40

拉麵+魔劍輕取20

休刻收費站依關真係痴孖根
純粹焗人用max

個網寫20

邊關黎我都係最近有白金卷先爆晒三星，但冇用過道具，易過真傳好多

哦，依關好易喎，好似快攻殺左隻海馬就得

公認難wor, 三星隻鹿46萬血
我堆到塔前靠桃太郎三階打會俾佢推返轉頭
你話有真田就會易d

我真係有用真田

有冇風精靈？有風精靈輕鬆打，佢一下一kb，啱啱同巴哈夾到fit到應一應

比你想像中簡單，當要前題係要有風精靈

我無銀小貓

唔洗銀小貓，雙牆已經夠頂，風精先係vip

我估saber, 白傑, 黑傑都可代替風精
都係攻頻高

都可以，不過風精應該最易抽到

有NP升咗本能ジュラ先再用會心combo

天聖20天使角厚血到....
三階地藏都磨唔死

已過，thx

一路打到去太古之力點知冇升薩滿去3階

大和進化
太炆搞到比佢爆左塔
150體

遠距去到425， 又有時停都幾煩下

唔難，屈射距就贏到

我冇睇直接狂出拉麵+地藏就贏左

用呢隊屌打

低lv要出幾隻肉盾

3至4，其中一隻入拉麵

晏啲試試

我係諗住儲4500出巴哈
點知差少少就儲到
比隻猩猩爆左塔

第2次就過番了

我都係woo

地藏其實係咪唔洗升3 階?

要，係純天使關，
對付手長既可以一野轟落去

我以為D 人淨係用一階

用啲近角推到紅海馬面前就得
50前田

一階射程得325
未行入無風帶已經比boss一槍射撚死咗

日版撚終於可以愈術士開眼

Sorry, 我搞錯咗， 佢係全方位攻擊， 風眼係唔存在嘅

全方位攻擊即係點?

佢全方位-350至420
呢個範圍全部都打到

剩係用1階here

其實可以無視後面 (負數)

感覺上一階好用D

我開頭以為係350-420咁短

點解要打咪後面?

唔會啦，好多時射到一下先死
Boss攻擊間隔夠佢行100距離+攻擊一次未得

都打咗好耐

屌你原來又有藍眼抽

打咗半日梅露可，癒術士入手
呢關3星硬到

萬幾罐

斬手指戒科金了

可以輕鬆打收費站3星喇，恭喜哂

btw, 黑傑超好用

癲咗

除咗傑少仲抽到咩好野

我用風神過左了，youtube桃太郎一二還可以
三星就收皮了, 我發覺好多關有真田會解決好多問題

真田本能是咪要升爆

3隻

咁多黑色 玩晒
可以del app

仲有有飛隼囉
終於唔洗用聖騎士依隻爆擊界陳同佳
50%但3，4hit 都唔爆一次

我係有飛隼先
個陣覺得勁
但後期有騎士就好小用飛隼
通過鋼鐵推線快
好易走入飛隼無風帶

我都係有位置空先出飛隼

飛隼成日打空氣

傳2傳3白金卷出依兩隻野

等梅露可最尾必中

去到呢到先發覺通靈貓冇升
好在有薄荷challenge

4400rank左右爆機傳說1星

藍眼最廢係咪白傑

白傑我覺得好勁

因為我覺得佢遠距大傷，冇乜特色

好慘， 全部+1

白傑唔算遠啦 皇獸就遠

屌 之前話儲券等極貓先抽
忍唔到手抽曬，10抽0超激

上次抽咗， 今次要留返比聖魔

我好怕聖魔之後有更好的

聖魔數一數二勁，合作入面，我諗得fate大獎同eva同佢比下

基本更強嘅咪就係藍眼
咁你𠵱家可以去抽

Eva 有咁勁？

初號，0號同2號勁野

想要0號
2號好易死

呢啲動漫角我無咩興趣
可以慳返嚟抽啲原創角
如果佢出一拳超人我就實抽爆

龍卷

我J開童帝

我有初號，2號同8號
覺得初號萬用，2號對紅最勁，8號可以屈火雞

我得2號，好想要初號同0號

咩叫屈火雞？

真傳奇嘅怪黎，有毒害特性

有3000罐 all in

想問貓眼石有咩用

藍眼隻隻都勁
皇獸大後排萬用刀
英傑清群小怪好強，前面坦得住的話打山豬一流
只不過依兩隻相對多野replace

依排唔知咩事唔出貓眼石
我用左五個c一粒超激都無

打運動會換g券抵唔抵玩
不過唔知統300嗰個夠唔夠打
𠵱家都仲打緊朱古力

有多餘體力可以打
G卷係換小小貓同維他命 (希望冇記錯)

打埋朱古力先

朱古力要打幾多先停手？

仙魔？係咪拎個張卷抽指定角色？ 個幾隻指定角唔係好勁，隨便

原來呢轉得經驗值同埋貓力達
無小小貓嗰啲

主要用嚟升rank
最多+20

個幾隻唔會好得過原生嘅貓，唔特別有用.

直頭廢啦， 再生要30幾秒

我自己之前未夠貓會用隻大和神帝打外星
但係只係掛名大傷，本身薄血到爆
合作角都係eva fate最霸道
其他合作最多一兩隻真係可以常用d

所以都係攞嚟升rank
真係想像唔到點上12000

我今朝爆傳說1星 宇宙3去到一半
4400rank附近 認真玩半年左右 少課咗幾百$買吓白金券
超激爭幾隻滿一頁
常用嘅貓全部30 某幾隻40+ 當然亦有一堆係呃rank嘅

所以12000 都唔係咁不可能，你點都會繼續升某d貓打傳說234星 同埋極難關。

大和dps 1000，超大傷3000
仲低攻過普通稀有貓

想問下城堡開發果啲羽毛可邊到打？

我較為遲先齊對外星貓，個時唔夠點都放隻落去

腿貓3 漂流 比卡超最需要果時都未出現

有素材關卡呀
咩羽毛黃金齒輪全部有得打

而加最新update max係幾多

Thanks 巴打
kick 左係第三章尾關到
隻王攻速好撚快

唔知是咪最update

打邊個第三章

世界篇
啱啱入坑

12000
免費貓拎哂
超激都應該50隻up的了
每隻最少30級

打齊金寶
升齊基本貓， 女武神
出夠肉盾， 其實唔難
貓炮過咗未三都無升過

話時話我都仲未清晒未來啲金寶

除左寶物嘉年華外。
平時打極都唔出咁濟

開頭係辛苦啲， 除咗世界其他都未夠打
焗住無嘉年華都照刷
我𠵱家打完未三但未清晒金寶， 可以開始打其他關
有時有嘉年華都唔記得打返

同埋佢唔似其他game
抽中隻超激稀有都好似無乜用
早前必中抽中左隻拉斯沃斯

儲住罐先， 等下次必中先再抽
呢轉聖魔等到月尾有必中，有罐就抽
如果有超古代都ok

講開素材，你哋係打素材關定係速刷傳說某幾關？

天使波普仲易打過肥普
出稀有/激稀有貓搶攻就得

天照三階其實應該上左top tier
未升本能加攻傷害已經超越英傑
仲要高血+復活+斬斷不死+破盾+距離遠過大象

又多50統

same

原來就算+到自己進化咗都唔計

你都進唔到
計本身

呢隻二階嚟， 佢一階叫十字架天使嘛

oh
咁當我冇講過

Youtube見到， 原來有雞腸版

應唔應該為咗打絕地獄門第1關而升猿帝
貓特急唔係3階總係覺得差啲嘢

絕對應該...
特急好用
不過唔知2 3階差幾遠

宇宙3中間d ex關唔開max$同寶箱真係打到傻

有用特急呀
其實係覺得冇3階好似唔完整咁
咁升吓猿帝啦，希望之後過到

亞掛哈姆

下一關打亞掛3
休息吓先
比想象花時間

舊傳四星爆左唔會有白金卷淨係得異弟？

爆4星冇白金卷

屌你亞掛哈姆
試關過咗一次就住開寶箱再打
打咗成個鐘都贏唔到多一次

五我係肉盾頂到出女武神暫停，再出狼女
Quit app打法打左成粒鐘

新手見到道具有半價係咪都唔洗買定先？
道具半價係咪久唔久都會有？

同埋想問吓上次 Ex貓半價係幾時？
有啲貓想買但唔捨得花咁多罐

quit到手軟 最後開max$ 寶箱過
屌又要狂萌打中
又要狼女擊退

繼續等梅露可必中
ranking一打就上咗3%

罐頭啲道具無必要買（就算買都只買寶達， 我都買過， 嗰陣係特殊情況）
Ex好多好睇唔好食， 有用嘅都係後期或者主要開聯組用
無咩必要嘥罐頭
你啲罐除咗抽超激，仲有好多稀有同激稀仲實用過超激， 啲罐真係留嚟抽貓好過

道具唯一會買係寶箱因為冇得刷....

終於有神社

天神總於有得升
呢排係咁分解彩虹薄荷

有啦終於?
即入先...

隨機方式???

唔係長擺係挖石個度既咩?

有la
我即刻更左la
唔係想睇佢有幾勁
係個倉真係滿曬

真

pk丟左500萬升到lv12就走左
好似係傳說貓眼定超激貓眼
入完錢睇完升十幾lv唔記得左

咩倉

喔...時空神班友可以升3階
升左時空神先

更新可以再進化d寵終於有我份

冇乜分別
純升3圍
連造型都偷晒雞

貓薄荷

哪有種, 你老味

神社有乜用?

真
我有六隻
好似冇分別
得佢附近有隻小精靈唔同左
但隻隻天神隻小精靈都一樣

11月好似有快打旋風
Fate都落畫lu

幾十次風雲塔傳奇大把

想問新手抽野抽邊個池好 唔該

真係？我記得eva出年1月上，希望有復刻

等多幾日有聖魔大戰有保底先抽, 課長除外

10萬池抽選機率:
レンガ・羽・石炭・歯車 14.29%
金・隕石・骨 14.28%

100萬池抽選機率:
各色貓薄荷種子(不包含彩) 16%
各色貓薄荷 3.4%
彩虹薄荷 3%

300萬池抽選機率:
各級貓眼石: 23.75%
傳說貓眼: 5%

500萬池抽選機率:
寶物雷達15%
貓利達A 20%
貓利達B 20%
貓利達C 17%
傳說貓眼 10%
金券3%
首領旗 15%

明白 唔該哂
咁而家係繼續打齊寶物先？

中左貓力達b

你打到邊度

好似冇乜用
太貴了

又無彩種抽

我見巴哈講咋
連巴未齊eva咩

齊晒

彩種多到唔要遲d

得初號機希望有三階，遲啲梅露可有必中可能會抽ノノ

見到有日本人話有機會係因為今年官方youtube扮到自己有唔知鬼滅定jojo合作咁
然後搞到鬼滅劇場版間公司=fate劇場版間公司無合作到
唔知堅定流

啲人話2/11開始會有street fighter
繼續等梅露可同萬聖節必中

進晒八隻都仲有種多

遲d仲一定有eva再復刻

其實彩種點拎㗎
係咪過晒舊傳先有得打

星期六日有彩虹薄荷關

咁要打到邊先可以開到彩虹種子關
我星期六日都只係打到彩薄荷

我有好多彩薄荷，不過天神3階好似要彩種?

彩種係另1隻黎
500體個打6關個隻冇的

係咪過咗舊傳先有得打彩種?

唔該哂2位巴打解答
咁我道具唔買住，真係有需要先再買
而家開始打緊未來篇一章，覺得難打

係，重要唔易打

嘩屌
咁唔使諗天神3階啦

我都只係打過一次抽罐，仲有其他地方會出

有幾個一次送5粒

神社失左蹤

見到神社又想用嘅話一定要用左先探險
我都中過幾次伏

神社隨機㗎

升爆神社好似要2億

升滿左有咩好處?

我都想知，一野升到12都係得支旗

天照三階好用d定時空基地好用d

天照 再本能zombie killer同攻擊力上升

時空機地好用啲，因為距離遠啲仲要係前後距離打晒，仲要唔駛用np

除非你真係好多NP未用，咁升爆佢本能就應該會勁時空基地啲啲，但唔好忘記時空基地都仲未開本能

攻擊發生長成倍喎
儲得氣嚟都kb咗打唔中

用得依兩隻多數都係打防守推唔到線
如果kb打唔中即係證明你打依關根本唔駛落依兩隻，落多啲特攻或者遠距範圍攻擊手好過

新真傳都幾難

第4關打唔到

我試左幾次先過到

爭咩呀，牙獸最勁

利申 : 抽唔到

希望有生之年可以等到白傑三階
唔貪心
加返二倍血同升攻同黑傑一樣就心足了

黑傑：等我又上3階升下攻血先

食蕉真傳說第一關咁鬼難

點過 上網果d跟唔到
玩咁耐都唔太識點頂隻熊

原來海盗開咗波動無效本能，打紅樹熊幾好用

剛打完世界一 而家應該做咩先 唔該

集齊世界1金寶未
齊就去世界2

明白唔該 咁我打哂世界一金寶先

我記得有關傳說4星打呢隻野, 最簡單打法就係狂出海盜

因為金寶齊嘅話就會削弱敵人，所以真係好重要。

通靈可以開波動

天照接近超越曬英傑
攻擊一樣，係多招抗波動
射程血量破盾殺不死全部都無

計錯左，天照dps升埋本能超越英傑

死靈海蝶d異星怪洗唔洗咁撚高倍率

有冇ching知天聖界嘅三件大野係白色定天使？🤔🙏🏻

Thanks🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

提提各位聽日係炸彈貓開眼時間（22/10 14:22-14:24）
如果未來三差少少快啲打埋佢啦

求西瓜
個神社出左1次就唔見左

神 3階邊隻照價比高 係咪天照

天照配埋本能勁

一樣比左一次五百就幾日都冇見影

冥界神升完3階完全無變過能力CLS
但係啲本能好勁，升完剋死古代種

太古之力點打

我都第一時間升咗，我貪佢血怪，當龍宮咁玩

天照我愛你

成功靠佢過左真傳1，死左3隻先過到

冥界神3階多咗防推同防緩速
已經算係咁多隻當中比較好啦
美女神時空神真係慘

天魔抽唔抽必中好

利申2000罐 11000rank

放一億落神社，換黎兩支喵力達，令到我諗其實自己係唔係做錯事

真傳2星好難打

啲錢到後期都冇咩用，去到某個位都冇貓升，還掂每個月都有1000萬好快儲返起

我想放都冇得放

淨係見過一次神社 課左500萬落去就冇得再課

今日雙倍 係咪打哂世界1金寶就可以上2？

係

咁講囉，有d人就一路玩上去之後再刷金寶

但我就覺得刷齊先上去就容易d，反正你之後都要補刷。

剛上到2 幾時先係10抽好時機？

抽蛋等有必中先抽

聽日有必中

放咗一排大家就會發現其實換石好過

一樣

錢換石

咩換石

貓眼石
300萬果個

求加埋落#1

d石我都係用黎擺

要啦，唔講完全唔記得

宇宙3全破
菲利貓入手 (試咗好多唔同line up先過到)
終於唔洗再打金寶

揾到個方法打古代駝好穩
開個變慢中（龍騎士）
加50樓風雲塔個隻拉拉
拉拉負責變慢
佢向前咁上下龍騎就擊退
打完29-6穩到

終於升到第一粒s級，畀邊個用好？

係咪有刷地圖王 合得咁快嘅

今次掉左1千萬先走

我仲未遇到

黑暗英雄系列算唔算值得抽

22抽中聖鳳凰 大力士同瑪利亞

只有聖鳳凰同耶蘇

邊幾隻係好野?

聖鳳凰好似都唔錯

除咗阿伯差啲應該全部好野

必停三屬，射程有400
我都係升咗佢先
耶蘇高攻， 遲啲有錢先升
頭先手痕抽到阿基拉好唔好用

唔係阿伯全屬好咩
冇全屬寵前提下

30抽, 得隻超級惡魔同大力士

日日都刷

‘有時候’

真田本能升邊樣先呢

想問新手抽邊個池好

曬鳩氣
三千石得三隻超激
0激稀
我都係想要新貓升rank啫

聖魔差唔多隻隻都強
黑暗英雄等其他巴打答你

十抽中得一隻超級惡魔

幾時無玩拎唔返日服ac 明明好多好野

新玩台版辛苦儲石中大力士 見評價好伏

遠距有550都好呀

低血加攻
加基本攻擊力

一嘢爆埋黑色怪果度扣十幾萬

呢隻我有，暫時得一關用得著真係靠佢過關

不過要用好多np
我𠵱家得110, 擺下先
隻魔劍又想開天使

遠距加天使暫停
佢新手嚟講有排用啦

我都冇乜np，真田有排都未升爆
慢慢刷 冇得急
基本貓換得1np所以我會+1 ， 等抽必中有多先轉np

都無計

你多肉盾佢就可以係咁喺後面偷雞

中偽神，全情神，聖鳳凰
22抽一隻激都冇

唔知抽唔抽多次好
最勁嘅未抽到不過唔想重覆

想抽雙宙？

抽黑暗英雄中左依兩隻
新手想問升邊隻先好？
而家進度係打完世界篇三章
仲打緊未來篇第一章

埋單 全能神 超級惡魔 瑪利亞

係
抽唔到好似留罐好過

今日好似兩隻都無人抽到

留罐算啦

22抽得宙斯同聖鳳凰，又係冇激

而家想靠宙斯打埋天聖界19 20 但又冇xp 升

我有既話會比豬羅貓

中咗超級惡魔, 聖鳳凰

屌我抽啲野同你一撚樣，不過5pack，其實中埋西園寺同沙紀，但已經有

西園之前都中過但未有錢升
其實想要蝙蝠俠
都係留罐等天神必中

梅露可強襲對面敵人硬到

唔知之後到咩合作...

台版貓戰活動資訊

本情報文，禁止轉發至官方相關之討論區。
有問題請留言在下方，若不想留言寄站內信也可。

10/26~11/4 萬聖節轉蛋 5% (10/30~11/4 5%必中)

10/26~10/28 電腦學園 5%/0.3%

10/28~10/30 超激烈爆彈 5%/0.3%

10/30~11/1 戰國武神 5%/0.3% 必中

11/1~11/4 天神系列 5%/0.3% 必中

屌你抽萬聖節定天神好

10/26~11/4 正統萬聖節到來 !
有1個特別任務

10/26~11/9 傳奇尋寶記

10/28~10/30 經驗值嘉年華
游擊經驗
9:00~11:00 16:00~18:00
超級經驗
14:00~16:00 21:00~23:00
終極經驗
19:00~20:00
超終極經驗
18:00~19:00

10/29~10/31 狂亂祭+大狂亂祭

10/31~11/1 貓薄荷嘉年華

11/1~11/3 小小貓開眼祭

11/2~11/4 銀卷祭
貓咪卷機會 逆襲河馬
11:00~14:00 19:00~22:00
逆襲臉君
2日 0:00~12:00
3日 12:00~24:00
4日 0:00~12:00

獎勵部分
10/26~11/4 萬聖節活動復刻每日登入簽章
10/31~11/6 萬聖節角色創作FB活動，貼文按讚達3500件，登入贈送金卷*1

課金部分
10/30~11/1 貓薄荷禮包
11/1 金卷禮包

睇下萬聖節有咩貓先
開始留下罐

岩岩裝左，見佢有個合成制，即係可以先裝珠再升級？

好似冇乜用

MVP

2次
阿伯同鳳凰
點解阿伯冇3階

想中激稀隻魔猊羅,,,,,,佢對不死防守好強

乜鳩來

萬聖貓可以skip

哇

22連中 瑪利亞 聖鳳凰 黑宙斯
係咪唔駛追

終於有人中黑宙
之後有幾個系列必中， 你自己衡量

再補多11抽，重覆全情神

咁由佢再儲下
依家有隻打全屬既大地女神同打白敵既黑宙，不過兩隻都打唔到近

中大力士

傳說玩家你玩咗幾耐？
黑無垢美女神嗰啲都係遠距， 但好撚好用

五周年過d先開始玩

姐係7月咁上下？ 我8月中入坑
𠵱家幾rank呢

2000

聖鳳凰新手都幾有用
利申已經聖魔抽齊一套 (包括傳說)

當初就係呢兩隻遠距幫我屈咗頭幾個100萬返嚟， 跟住上埋幾隻超激lv30

The flash 咁撚樣

邊隻黎

想問玩得耐d嘅巴打
黑獸 影傑 vs 皇獸 白傑 ，你地覺得邊隻好用d同埋點解？

個網站入邊有啲編號 但隻game入邊好似搵唔到有編號睇

如果係我
影傑>白傑>黑獸>皇獸

影傑對白大傷 攻速快 血少升攻 op角 道場衝分必備
白傑防波 有屬性大傷 但冇降血增攻
黑獸對白大傷 防波 暫停 少機會用到
皇獸，多替代品

咁白無垢呢？
對應全屬性除白敵，睇落好似都係多替代品？

曬命

白無垢神控場，仲勁過黑無垢，因為佢打乜屬都得除左白敵，泛用好多。

特點超高血，但易kb，好難死
第一隻未死第二隻已經Cd好，無咩怪可以好似佢咁
時空神性能同佢有啲似，不過就快死好多。白無贏在生存率極高。

黑獸個暫停你當佢冇算啦

8kb, 全屬坦, 屈機

屈在個緩速

1秒

即係白無反而冇替代品，咁誇

時空神我有，好容易瓜，多咗超激之後少用

覺得黑傑對有色都好勁

好好用呀, 我場場落咁濟...

應該係全game最強幾隻之一？

因為黑無我都有，已經覺得好勁。

白無對應屬性敵，咁對應屬性嘅貓相對都好多，所以我以為白無有替代品。

用不明貓可以做到黑無or白無既類似效果，不過不明貓Cd好撚柒耐，又得1kb，你用2-3隻不明貓先勁過一隻無垢，同埋埋到你身就88得。

我諗無垢係比啲手長，攻頻高既怪克制，其他都冇咩弱點
總之就好撚勁啦

我記得白傑之前係S嘅
出咗聖魔之後跌咗落A,笑撚死

我都有睇呢個網搵資料
不過用落手感如何就要問返老手

白傑打推線快嘅怪唔錯 eg山豬

得一粒彩虹種子, 應該升天照先定美女神先定宙斯先

天照

大力士我覺得無s

有色我都照出，等佢增攻

依隻野做撚壞曬規矩

希望有機會入手

再嘈 block你

我唔羨慕

+2 +3

課長大哂

有無人打傳說無開寶攞小帝王貓彈
暫時打兩次都未出

如果打到去宇宙2，應該升邊隻三階先好啲？

火精,貓俠

呢d關開寶箱啦

小火龍啦 剋外星

貓俠要古代種

火精應該幾好，跟住就長手貓，新手打風雲塔同極難關靠晒佢屈距離

講錯左，貓俠30 is ok

靠佢屈爆鳥貓

打完宇宙2，出左張激·神比我，呢隻有冇用

有一關4星傳說係vip

3百幾張就開始加np

即刻跟個表執執隊常設

邊一關?

終於過咗絕地獄門第一關，悟空好勁

但係冇晒max$過唔到第二關 ，d喪屍冇錢

新手想問下點樣升啲貓既等級上限
係要打道場打高分？

超古代池係咪完左
而家抽黑暗池抵唔抵玩？（利申新手）

你打到邊度？
新手嘅定義好廣， 我都係新手

新手

唔該巴打油已腸

玩左三日岩岩打完第一章

真.新手

舊登仔

聖魔好似啲人泛用啲， 不過啲人好撚樣衰
超古代未知幾時有， 過幾日天神有必中（好似係）

日版應該就嚟有更新唔知係咪10.0

咁我留返天神池

呢隻好唔好用 岩岩抽到

你位列仙班鳥

咩意思我課左$58用白金券抽
真.新手

機已爆

仆街我抽完會唔會現實黑足一個禮拜

呢隻係遠距攻擊， 用佢記得放多啲肉盾

好 我都係得基礎貓貓 我冇買過其他ex

呢隻由頭用到尾， ex暫時唔洗點買住
基本貓都要升

但係佢要$3500好貴
我打第二章用返佢第一個形態+基礎貓貓試下

點解我見佢攻略網寫
「遠方範囲攻撃（250～650）」

但我用過佢一次 佢勁近距離打怪

佢岩岩只係打到紅圈果個位

250之前係打唔到嘅
所以要用肉盾補返中間同敵方呢段距離

遲啲升咗錢包就易出好多

最少會比睇到呢個post既人詛咒一排先

新手 不知者不罪

搞掂絕地獄門第二關，試左十次左右唔同陣容終於呢條line up過關

大狂魚勁抽

一隻無垢都無

貓眼石機率調低左定點
暴雪區以往每日點都有1粒, 依家幾日先一粒

好想要黑傑

依度係咪無咩人抽聖魔

奈落門過埋 今日過咗兩個極難

噚日抽晒啦

跌呢隻蛇髮貓好唔好用？

一隻藍眼都冇
你地就狂中

無囚人貓打四星好痛苦

手短，唔好用

聽日是咪有梅露可必中

日版？

28至30/10

神社又唔係長駐...
好耐冇打

幾日無見過

20連中悠凡斯，鬼人妹同海軍嗰隻仔
後面嗰兩隻有冇用
巴哈冇資料

原來我得30
打條柴

想問下新手應該抽銀河少女池？好辛苦儲左750罐
定係聽日有天神池

終極, 超終極, 難唔難打?
好缺XP

睇你多唔多對黑

呢d關輸前close app再開可以重打

我諗住咁出
肉盾洗唔洗落咁多

用跳跳定用美人魚好?

你攝影貓無開本能唔係必定復活喎
同埋540好貴

九成fail 要對黑耐打灰

緊係天神啦
天神必中呀

btw, 你應該有半價11連?

唔係個個都有架咩

人地就百無新手
你就白無新手
天神等多幾日先好抽， 11月頭有必中

半價750好似半年reset一次
用完就變1500

必中係指超激稀有必中？
我見佢而家啲池全部都有必中

真田30 even有爆左攻體都好似好弱雞
谷完隻地藏45再谷下佢先

今日個必中無咗啦喎
有寫必中就起碼有一隻超激

係喎等天神必中先

地藏45 有咩好?

45以上要兩粒貓石升
狂亂30以上都要貓眼石

中咗5隻

咁地藏呢d超强角色高lv冇壞

終極有得速攻低門檻

只需要出
大狂小同牆
普通小同牆
炸彈
再加兩隻超激夠打 (唔一定要真田，巴哈就個個都會有)

用地藏 , 龍宮個D OK?

終極應該唔難
係超終極有黑毛豬好似煩啲

地藏sure ，可以唔洗龍宮咁防守性，因為你suppose暫停得晒佢所有敵人佢企係度比你打

你搵yt睇教學，呢個真係好簡單 搵唔到我再send。

上面5隻係聯組，勇士 腳 獅子唔洗出。

超終極係海馬最撚煩

咁你打半個鐘

Btw聖魔有冇道場
完全冇留意

有呀，剛剛完左派150罐

利申：FF

屌
冇留意到

想問𠍿傳奇尋寶記有咩獎品？
值得去打？
冇咁多星星

頭先睇哲平22抽
2隻聖鳳凰, 2隻大力士, 1隻黑宙斯

明明有超3格古洛就係都要抽隻超2比我

無呀

尋寶記抽到活動送個堆垃圾貓真係想死

好似好唔抵打咁

抵打

今日梅露可抽到悠凡斯，痴線打天使一個打晒好恐怖

啱啱用天使本能玉關試吓，個人感覺係屌打9成對天使超激。龍宮嘅血量，量產嘅cd，低cost 28xx , 打3萬幾一吓攻頻唔錯，強得過份唯一缺點係打單體。

卡41 50幾粒星都過唔到

係因為你冇轉返

我用開3階點會無端端轉2階

咁快打到41

用哂了 都係過唔到

師兄封星未

4星未 唔太想打

4星見到白怪就

抽中39-2
屌你老母賤種水豚

今之傳奇咁多銀劵，定係我feel錯

好多河豚同天使魚個關？
我記得河豚黎講呢關最on9

輕鬆，研究力大加攝影碾壓

聯組有可能中晒咩

睇錯傳奇尋寶

佢真係cls成日中好嘢
不過lm佢唔識用

Aaaaloha
佢真係當娛樂算
佢個d片冇咩參考價值

佢講佢冇睇攻略去打, 算係咁

當娛樂睇係唔錯
最鍾意睇佢拎錯隊出錯貓搞到輸

好鍾意睇佢鳩隊d藍眼出去送死

絕滾死樂團第二關咁苛刻，量產破盾或者大攻遠攻少一隻都搞唔掂

鴕鳥海都得？

駝鳥靠美模，手長過駝鳥

小小龍同埋狼女都好用

40後面抽中d垃圾賤種關要齊怪既
特別玩5小盾個d,真係想講粗口

打到46無星了
傳四仲有一半未刷

三星刷晒百幾粒星都唔夠打唔係掛

四星近依兩星期先開始打
係近排主要刷古/貓薄荷種子

正常都係一百粒星左右打晒
你全部抽晒尾關？？

I mean 攝影應該處理唔到所有白怪
女模可以屈爆駝鳥同鹿依類煩膠

一百粒左右你個頭

一百
淨係講緊打鋼鐵海豹佢飛走曬我d爆擊貓已經洗左10粒

你地傳說稀有會唔會留俾傳說稀有定求其用落超激到？

那有傳說稀有可以用

求其用落稀有到

見到水豚就煩

屌你不死島主加駱駝

巴打你幾多rank

13805 做乜咁問

今次幾好運，都抽到易關，打到45重有104粒星
上次42就止步

洞熄啫肌你地會打80定150

丢左4千3百萬now

似老屎fuck

150個關必出點解唔打

洞熄啫肌即係邊關？

隻隻字都明
加埋就...

洞悉天機逢星期3果個，我唔知台版叫乜 星期3游擊關？

日版係水曜ステージ、必出係ゲリラ水曜ステージ

咁平時無150打唔打80

150必出就只打必出。我頭先先打咗十幾隻返嚟。

你d貓勁左麻
下次就試下唔用道具打

呢d等有g卷個d勤力d打
會抽到

我呢排要經驗，又有旗仔多咪打吓

G卷始終都係機率

有幾多體用旗仔先叫抵？

冇得咁計㗎喎
你多旗咪用囉

我旗通常用嚟打銀券
或者急要經驗就用嚟打極經驗

咁你𠵱家幾多體

好似玩左兩年多d
屌你 又中河豚

巴打重課？

希望打得哂

唔用道具打到最後一關仲未打先用左剛剛好100粒星
如果前面認真啲唔係鳩打應該最後100粒都唔駛

我話尋寶記中炸喎
應該total課左100-200 都係買白金卷過下癮支持下

790

未來三未金浮游同月球？

食旗仔爆機

睇完終極游擊啲片都淆淆地
隻帝王喺後面偷雞好似好煩咁， 如果真田三階得30無本能可唔可以喺出噴噴前殺到佢（唔求速攻爆塔）
我仲有8粒超激石比唔比真田食咗先

打n次唔得先算啦
可以重開打到2046

終極游擊係一開始就有黑帝王個關？
好似早兩日post咗個陣容比你試

如果你係講最難個關經驗關冇黑噴㗎喎，係黑山豬黑海馬黑帝王

你嗰隻真田唔係我隻廢真田
同埋我未有擦膠牆， 唔知夠唔夠頂

我未有真田已經打緊啦巴打 好低配置已經得
你自己參考我都係跟佢

日本人果然夠平民
我見中文嗰啲個個幾千lv加超激

你唔好嚇我你打唔到呀 最緊要一開始食佢位 食到位就炸彈食硬佢

我打到42得番99
應該打得哂啦

咁有無呢個lv嘅超終極片睇

我以為會冇， 點知都有
應該算低門檻啦掛

你可以再睇下其他攻略搵適合自己嘅，始終每個人嘅貓唔同

打完先唔記得開雷達

好在有睇你講太耐無打

好似好難打

你試下打
我留返下個鐘嗰個

依家地圖王都開唔出經驗關, 好缺經驗,,

驚驚地
我冇野打到後面個隻

激レア：レイ
超激レア：windy sweet, ハルシュト、コーネリア

梅露可同halloween各11抽

你有龍宮超獸配炸彈夠晒打啦

Ok

me2

你地指擊退？係定經驗1.5？

正常打超極經係寶物雷達+1.5用晒

原來要開咪寶物雷達

我都過咗

普通極唔好開啦， 得嗰100萬

好窮
多少少都冇

我都過左

成班怪獸

你班歐洲人

開xp唔開雷達

仆街， 用晒啲啫肌

個個歐洲人係度哂寵

咦過咗啦？ 又話驚唔夠打

超極我就開寶箱同xp up，滿金寶的話係大概300萬經驗

極就開xp up，大概100萬經驗 ，但係呢關可以刷

但係寶箱最麻煩冇得刷，唯有半價買幾個

我怕唔夠打超極，
所以攞極黎試下手感

極同超極其實係好唔同 ，咁試意義不大

不過打住極先啦，因為你食到位的話敵人係企係度任你打 ，好快爆塔

寶箱有得刷喎刷幅卷未大把
傳奇尋寶記又係咁出。

有百鳩幾個

打超極我用埋16500金, 冇諾諾冇真田連打經都有難度

我少刷福卷
下次刷返

有更新パイパイ三階，街霸合作，仲有唔少新嘢

隆3階

講開超極經驗關， 我手上對黑嘅貓可以點樣進化打快d？

睇返yt，我個打法太保守。諾諾同黑龍都係新抽返嚟未摸熟。

係咪應該落個聯組？
大狂牆40 諾諾30 真田40 炸彈30 龍宮36 黑龍30 織田同武田同舉重30

47中不死駱駝

依關先易, 用貓咪師傅完美克制不死駱駝,,再用行得快既去爆塔

無洗走咪係囉
你講到好似關關都抽中曬貓咁實易打

咪試多幾場囉, 我都係打依關, 都試左3次
有d關卡比你中齊貓都好難打贏

冇哂爆擊貓
咪auto電腦打到2046

抽到拷問間表示

鋼鐵海豹推都推死你

真傳d錢都幾多下

不死駱駝關算係易冇貓咪師傅都可以其他貓打死佢係佢復活前過佢頭，隻駱駝又打得慢推唔到線。

拉麵已經可以頂死佢

不過佢設定係同一關試得越多次，就會越出返你出陣個隊，所以我每打一關都會執一執隊

殺意隆加攻但係出手慢左好冇意思

街霸復刻推薦邊隻

冇好特別我就留罐抽eva.....

正常係要執，抽中啲有鋼鐵混色既我都會放晒十隻全爆擊貓

好多都勁, 例如青狼, 春麗, 隆, ken
今次新加嗰啲又係勁, 鐵面撳住飛隼嚟屌

啲ex貓本能唔錯，暗黑嬢有得玩波動

成日都黑熊想點

我竟然過到

打咗幾耐

好快
十分鐘左右
我開電腦
由佢自己打

今日唔記得左打

見到龍宮超，地藏，聖鳳凰⋯
唔駛問都知輕取

頭先唔記得開寶箱

恐撚佈

jm9

次次都比海馬噴死

萬聖節個pool建唔建議抽

後期先抽一下必中加rank

戰國池應唔應該抽

係外掛定點

NS版做乜鳩

改出嚟掛， 兩邊都係咁

戰國嘅真田超晒班
但其他無咩聽人討論過

前田都勁，但要升本能

宮木武藏好勁

提提大家又到六點準備打超極經。
記得開寶箱 開洞悉先機 用埋茶水博士

較左鬧鐘，入廁所打

都係等11/1天神算 新手黎講有用啲
終於打到第三章一半

你如果抽到時空神加埋隻白無
可以橫掃

原來罐都有用盡嘅一日
十一月頭抽埋sf11抽就得翻幾百罐

唔知台版有無
留罐抽佢定天神好

sf 青狼 豪鬼必抽 其他=垃圾

睇定啲，今次多好多新角

隆3階有增攻，好似可以翻身

好似好正

宮木？戰國池？

對黑好勁

我初初抽到時空都以為好勁
但係佢缺憾係暫停有大gap
同埋你盾唔夠硬佢好易死
所以有時量產暫停角可能仲有效

宮本武藏呀大佬

宮木武藏係傳說關送嘅ex角

差唔多知邊隻就得啦

戰國池我有3隻，小小share

織田 ，開game初頭抽到之一但係初期根本用唔著，1kb堅廢，到可以打超極經驗關嘅時侯先拎返出嚟用幫吓炸彈貓，遲早淘汰。

武田，外星 黑 極重炮十幾萬一吓，但係攻頻慢同貴，而家淪為經驗關用， 遲早淘汰。

真田，戰國池最强超勁一定要升爆。汎用又得一吓4萬，對黑更加強剋死黑敵，自動反擊袋鼠呀猩猩呀必死或重傷。

唔夠隻黑豬打

玩左一個禮拜 召到白無出黎既機會率係5%
一路都係用長腿同龍貓踢上黎

細路女版都好勁喎

我應該用細路女扮打新手關

版*

全自動過關

唔夠XP同NP升嘢

幾隻ex都想升

靠章魚美模小宇宙第1次就搞掂48

諗住30打後打第3次就用道具
到打打下又唔想用
第1次傳奇冇道具過
17x
65完
之後仲話完個巴打100個頭自己又差唔多

終於打完世界2 係咪就繼續打世界3算

平時推關， 嘉年華就打返之前啲金寶

武田打到3屬，4000蚊就出到

算係咁啦

武田2階要接近6000蚊喎
3階會跌cost定係有本能減價

本能 升左減cost本能4485就出到

本能未到佢吧

原來有巴打同我一樣岩岩玩

一貫答案，齊金寶就move on，唔齊就打齊先

搵返關全天使試真d，切菜咁切 一騎當千

新手想問下超激暫時有依4隻
暫時進度世界篇過哂。
未來篇仲打緊第一章
今個月果兩個必中pool 抽唔抽得過？
定可以留下罐？

好似留下罐好D

新手推介超古代

真係？
我睇巴哈話佢地好難用

超古代每隻都打兩個屬性 (鐵膽對天使 外再加一個) ，可以量產產速快 ，又可以轉型態大型超激，啱新手㗎喎。 一吓比你抽中地藏，你可以碾壓咁玩 。

地臟點樣碾壓咁玩?
教下我

依家既你應該刺骨最有用，手長，高攻，唔易死

咁我升下佢先

三階埋仲有得加攻，加油

你隻狂鳥係打貓力達關出?

唔記得lu, 乜原來我以前係咁撚on9嘅咩

每月任務剩番3個就拎200萬xp
但係3個都係傳說3星未打到喎

其他開眼小小關好易
開眼小小貓反而最難

玩到冇錢都唔走

出去打場再入番就走左

小小貓開眼真係好似幾高門檻

整多幾下一百萬

睇老肉兩父子玩貓戰好正
不過好嘈

金薄荷要慢慢抽100萬pool

岩岩先超古代左一次 有排等

天神囉，一陣就有必中

第五隻象神

youtube睇有冰壺可以疊紅帽
無的話要有囚人

天神邊隻最好用/必抽
諗緊留唔留罐

美女神
好想要

美女神又勁又正

美女神， 況天佑， 時空神

多謝各位

抽咗幾多抽?

好多抽
用咗1500罐

1 次十連中2 隻?

係
本來有3000幾罐， 見天神必中就諗住抽晒佢
睇下攞唔攞到尹天照同時空神
𠵱家可以收皮等下round

全盛時期可以有幾多隻象神
不過天神入面最型係佢

玩幾個月啲貓已經靚過晒好多玩成年既人
我都玩左兩年先中第一隻藍眼

屌你老味J到出血

屌你d運都真係幾歐洲
我係你呢個階段超激好似得織田同雪女 雪女仲要+1

我係到超古代中咗6隻先開始打得輕鬆少少

搞掂女帝飛來系列3大關
食蕉燒咗3支旗

知唔知街霸合作台版有無
始終天神好似常駐唔駛急

有個巴打仲癲
第一隻超激就係白無

真係唔知
有合作都唔知有無必中

我覺得好難用，要前排盾好硬先得，但係佢受傷又會加攻， 或者中期開始會多d機會

50本能全滿輸出好高
硬傷係手短

Ex貓本能咁勁輕取超極經

400（275-725）唔短啦，而且佢血量都幾高
只要對面有炮台就正

呢粒野你地玩咗幾耐貓咪先開始有第一粒

抽唔到美女神
中左三張激稀有 唔知好唔好用

我一次十連中三隻

台版一律當睇唔到
玩日版當贏event算數

真正嘅歐洲佬

400短要計埋佢出手慢, 易kb
當然出得佢預左係慢推關啦

你想要女神
佢就比三個麻甩佬你

屌你 女友上次幫我抽傳說稀有科學家, 貓俠, 白兔
佢話再抽唔到就無動力棄 我即刻課比佢
40抽點知抽天空神+1 冥界神 阿努比斯+1
狗屎運真係唔知講咩好

姐係佢自己抽唔到好野
你幫佢抽嘛， 佢咪可以賴你

又係你
show blocked

唔好同d痴線佬比

樓上嗰位十抽三仲癲啦

呢度最歐洲就係你地2個

Both啦 主要妒忌我姐佢想要美女神

又係全部麻甩佬

海王神好有用

冥王都ok，我第二隻超激
好撚坦得

其實個人prefer起手天神多過超古代
防左阿努無咩邊隻伏

每個月都有科一隻無垢都見唔到

就有㗎啦

你會唔會貪心咗啲

終於出第二隻

今次ex大翻身仲有兩隻開烈波無效，但暗黑孃最正

冥王我都有，手太短仲難用過象神....
要坦(攻)我仲有龍宮八戒悠凡斯....

新手黎講，阿努都有佢用處，防波動後排超激
打不死怪又鬼

絕 絕望新次元過關

四星駝鳥+燈籠魚

我用阿努加巴哈打贏狂腿
但之後完全無用過

我記得上次eva有人仲癲
11抽中曬 初，0，2，8

哩啲舊卡都出咗成年仲有人未抽齊?

波動好似唔係好多關有？
出章魚壺是咪仲好啲

連宇宙1都未打晒
無得打

章魚壺值得升 我所有波動關都帶佢

唔記得打邊關
本能開埋古代

對天耐打同降攻, 超勁

我連一隻超激都未開始升本能
唔知打到幾時先到佢

Hello係我
但我玩左年半仲未有真田
藍眼都只係兩隻

聽日晏晝14:22-14:24又有炸彈貓打
（需要過未來三）

唔係對漂咩?

好用！

章魚壺必練
應該係惟一非超激消波塊

漂浮降攻(打渦)
唯一非超激消除波動

超人表示在

耶穌有咩咁好用

類似喵魔定位，但喵魔cd快，又平，仲有升攻

大力士打異星，浮先有機會勁過喵魔

都係打單體但好似廢好多

打外星雞泡魚幾勁，1隻可以單挑

你打得過雞泡魚嘅應該唔會去問邊隻激有用喱類新手問題

台版貓戰活動資訊 BCTW Event Data

本情報文，禁止轉發至官方相關之討論區。

11/4~11/18 CF合作轉蛋 5% (11/13~11/18 5% 必中)

11/4~11/6 超古代勇者 5%/0.3%

11/6~11/9 超級貓咪祭 9%

11/9~11/11 不明貓系列 5%/0.3%

11/11~11/13 龍族系列 5%/0.3%

11/13~11/16 宇宙精靈 5%/0.3% 必中 (加入新超激「石精靈滾瓦」)
11/13開始，白金轉蛋加入新超激「石精靈滾瓦」

11/16~11/18 絕命美少女 5%/0.3% 必中

11/9~11/16 貓眼石轉蛋

11/16~11/23 貓薄荷轉蛋

11/13開始，每月13日、14日、27日、28日「絕・暗沼幽靈」常駐

11/4~11/18 CF合作關卡
有3個特別任務
11/4~11/18 ALICE的入口
11/4~11/18 女王失控
11/7~11/18 月夜古城

11/7~11/8 貓薄荷挑戰
8:00~10:00 12:00~14:00 19:00~21:00

11/9~11/23 大逆襲的鋼鐵熊

11/9~11/23 黑夜襲擊
11/9~11/23 黑夜襲擊 1st
11/10~11/23 黑夜襲擊 2nd
11/11~11/23 黑夜襲擊 3rd
11/12~11/23 黑夜襲擊 Last

11/9~11/23 經驗值嘉年華
游擊經驗
9日 11日 13日 15日 17日 19日 21日
11:00~14:00
10日 12日 14日 16日 18日 20日 22日
19:00~22:00
超級經驗
9日 11日 13日 15日 17日 19日 21日
19:00~22:00
10日 12日 14日 16日 18日 20日 22日
11:00~14:00
終極經驗
9日 12日 15日 18日 21日
16:00~17:00
10日 13日 16日 19日 22日
22:00~23:00
11日 14日 17日 20日 23日
8:00~9:00
超終極經驗
10日 19日 22日
8:00~9:00
12日 15日
22:00~23:00
17日
16:00~17:00

11/9~11/23 漩渦祭
9日 11日 13日 15日 17日 19日 21日 23日
紅渦、白渦、鐵渦、風渦、宇宙渦
絕.紅渦、絕.白渦、絕.鐵渦、絕.風渦、絕.宇宙渦
10日 12日 14日 16日 18日 20日 22日
黑渦、天渦、外星渦、屍渦、古渦
絕.黑渦、絕.天渦、絕.外星渦、絕.屍渦

11/9~11/23 城堡素材嘉年華
7:00~9:00 12:00~14:00 18:00~20:00 22:00~24:00

11/9~11/23 寶物嘉年華
世界篇 10日 12日 14日 16日 18日 20日 22日
未來篇 9日 11日 13日 15日 17日 19日 21日 23日
宇宙篇 11日 14日 17日 20日 23日

11/9~11/16 加碼多多經驗值區域限時開放

11/14~11/15 貓薄荷嘉年華

11/16~11/23 加碼多多貓眼石區域限時開放

獎勵部分
11/4~11/18 CF合作期間每日登入簽章
11/4~11/18 CF合作期間登入贈送限定角色「哈皮100」
11/9~11/23 全球5500萬下載紀念，每日登入贈送罐頭*20

課金部分
11/6~11/8 貓薄荷禮包
11/13~11/15 道具禮包

轉自巴哈

呢個月可以慳返唔使抽住

CF合作轉蛋資訊（日文）

CF真係放雪櫃

咁好似抽天神好d

好似係

新貓升等級wo

頂，抽到隻天照，但係好似同蓋亞功能撞款

蓋亞個範圍細到

天照三階范用性 上昇好多仲有對不死

天神啲超激大獎點排先後次序？

超激唔多既新手黎講係講范用性，我會咁排：
1. 美女神
2. 天照
3.時空神
4. 海王神
之後是但
最後 阿努比斯

變老手後每個屬性都有專門針對既貓後：

1. 美女神
2. 時空神
3. 海王神
之後是但
最後阿努比斯

唔包括蓋亞，太難抽。

反而我有蓋亞，不過唔知點用

蓋亞無風帶算短，400射程都算合格中遠程超激，
應該唔會覺得難用
遠方攻擊既特性係A出去基本上必定有輸出唔怕打空氣

前排密d唔好收皮就得

有你咁排一排即刻明晒邊啲係好野

但係美女同時空前面盾唔夠硬都好易死
盾夠硬嘅就會好用

老手我會放時女做第1，速攻好好用

台服crash fever個pool得一隻超激

佢同我隻白魔女幾夾，烈波擊退之後就暫停，之後烈波擊退，之後暫停

前題係盾一定要夠硬

唔好抽, 有更多更加好既超激池

唔會啦，我應該會抽美少女
想要溫蒂同雷神

白無 同 時空神 兩者我會睇對手係咩先出

攻速快and/or推線能力極強(e.g.各種噗噗(包括傳說最後一關果隻)/山豬/紅色水豚) 我會prefer時空神

白無始終唔係硬控, 敵人就算行唔上前都可以不斷係咁打我d盾

開局 ---> 天神、超古代
經驗關 ---> 戰國系列(對黑敵)
外星 ---> 精靈/黑暗英雄 (推圖用)

新手應該集中呢4個常註超激池

計埋本能阿努都咁廢？

我唔想嘥np落佢度，起手慢，仲要%烈波，唔知幾耐先觸發到一次。

唯一特點，得烈波無傷

依家ex都有兩隻烈波無效，打河童仲勁過阿努

多餘嘅寶箱大家會點用
250打銀卷開？

絕滾死樂團第二關

食蕉諗住有美女神可以輕易過
點知都係要燒max$
仲要搵到個yt唔係大路陣容先過到

你呢隊好似唔夠貓控屍渦會推得好勁

新手玩左兩星期左右，儲左750罐抽天神 中左兩隻海皇神

你啲貓咁得意既

哪有錢，

我都係新手 玩左冇耐 呢度啲巴打幾好人

呢張相係ciriofcintra巴打嘅
下面嗰幾隻勁到hihi

儲到2046唔知做咩

贏咗啦
用大路打法反而過唔到
好撚奇怪

海皇神都好用呀
對不死同鋼鐵有時停
攻擊力又唔弱

打到第三章月球 打噴噴老師 係咪放白無就得

仲有邊隻超激/激稀有岩用？

70體 驚打唔贏會好哂 問下各位意見

連一開始隻袋鼠衝過黎都守唔住

終於打贏左...

好撚大壓力

有冇師兄知點打 隻黑熊一出秒全場

開炮

殺唔死

卡上限

屌絕肥普第二關
又係鋼鐵敵
又死都唔爆擊
又燒咗十個max$

5000%黑熊, 貓炮要用4~5次先死

thanks
屌好撚簡單

我覺得全隻game最難就係依關

如果唔係寫明無法接關嘅stage可以中途close app
入返去可以再開始打過

我冇研究力ex貓，一直唔減價冇買。

鋼鐵我最弱冇爆擊超激，d爆擊貓鋼鐵控場冇咩邊次會發揮得好。

睇運氣。

爆擊超激打依關冇乜用, 推線太快, 2下就俾肥普打死,
不如一隻45lv女僕好用

我堆鋼鐵貓大概得lv30
或者升吓lv遲d再挑戰
我唔想係咁燒$

呢關都係運氣成份居多
放隻聖騎士貓50%爆都可以連續3-4次都唔爆
過咗果次就係連爆幾次極速清咗隻鋼鐵海豹就掂咗

原來lv都唔夠
本身爆1下就夠都變要爆2次

都係試吓啫， yt攻略都係大概30~40 lv

我冇運囉好無

必停喎

我想講有時間停頓

開定新post

出1隻必停唔到
可以....

出2隻

如果我係新手，可能會用一隻海皇換XP加速升貓
如果唔心急慢慢玩就留返換np

咪呀喂換xp太浪費啦
一隻超激50np 而要玩到過未來3都係好快嘅事
到時諗起自己曾經貓換xp會想喊

想問一隻超激可以換幾多xp
有無一千萬

小個零

波動塔唔煩由你
跟住詛咒塔
再黎烈波塔頂你個肺

咁撚少, 放喺雪櫃潛下水先啦

二三星攞嘅白金券都抽唔中好嘢

而家放左一隻海皇出黎用咋，另一隻係雪櫃
超激暫時得三隻，海皇、織田信長同不明貓 （後面兩隻都係白金券抽）

不過隻海皇好似行得幾快

係疾衝

新post

[日/台]貓咪大戰爭 (24) 唔抽唔知時運高